★麥當勞夜間禁堂食圍封座位 「麥難民」將無法留宿

膠帶圍封店內部份位置

麥當勞企業傳訊高級總監林婉梅表示，由於現時的疫情嚴峻，為了職員及顧客的著想，暫停晚更堂食兩星期，並已跟前線同事聯絡作配合上班時間。問到她會如何關閉堂食位時林表示會因應餐廳大小，以膠帶等圍著堂食位置處理，部份分店的範圍較大，將會局部關處理。

麥難民無法留宿 「抱歉未能提供地點」

一向以來，有部份「麥難民」晚上會於餐廳休息，餐廳方面表示由於疫情嚴峻，明白到未來兩星期為「關鍵時間」，亦提早結構每日堂食時間，坦言抱歉未能提供地點作息。「生意始終可以長做有，現時最重要都會擔心顧客同員工安全，之後有人出事做幾多意都補唔返損失，因此生意有所影響作此決定。」

餐廳公布，所有分店於下午6時後不提供堂食，只設外賣及麥麥送服務，包括24小時餐廳，香港麥當勞行政總裁黎韋詩表示，餐廳作為社會一分子，非常關注僱員和廣大市民的健康，會調整營運模式，不鼓勵堂食，只設外賣及麥麥送，希望能做到減少社交接觸，進一步保障僱員及顧客安全，與社會共同抗疫。

餐廳提到，為配合營運新安排，於每日下午6時至午夜12時使用24小時麥麥送訂餐服務，一律免運費，此外，麥當勞企業傳訊高級總監林婉梅表示，由於現時的疫情嚴峻，為了職員及顧客的著想，暫停晚更堂食兩星期，並已跟前線同事聯絡作配合上班時間。問到她會如何關閉堂食位時林表示會因應餐廳大小，以膠帶等圍著堂食位置處理，部份分店的範圍較大，將會局部關處理。

不接待檢疫人士 但可送餐至大堂

此外，因應香港政府早前宣布進一步加強防疫的抗疫措施，麥當勞暫不接待正接受強制檢疫人士，但仍可透過麥麥送享用美食，如外送地址屬於確診或家居隔離人士的住所名單內，外送員會將食物派送至大廈大堂，以達致零接觸取餐。

麥難民，反抗！

咁都入m記數?
善心人唔撚租間屋比佢地訓?

No more 2nd hand 飯

【2020-03-24】4名武漢肺炎患者危殆 醫管局再籲市民如非必要勿外出

SOURCE:

醫院管理局總行政經理何婉霞說，目前有4名武漢肺炎患者情況危殆，有病人昨日氣促情況惡化，需要插喉使用呼吸機協助呼吸。

她預計未來患者數目將會增加，期望市民配合醫護人員的努力，強調如果入院病人不斷增加，不論醫護人員多努力增開病房及增加人手，始終有日會應付不來，呼籲市民合作，如非必要不要外出，在人多地方盡量縮短逗留時間及戴口罩，認為這是對醫護最大的支持。

何婉霞又說，醫院餐廳將實行特別措施，為訪客及病人只提供外賣，不設堂食，希望減低病人及訪客在餐廳逗留的時間。

乜應份比你訓架咩？ 社區中心黎架？

hk01

屌你老母支那01
麥難民呢個問題係港共責任黎

連登仔末日

左膠最鍾意將別人既仁慈, 講成自己的權利

痴鳩線

麥難民末日

露營

支那同港澳金拱橋其實都係共狗嘅，咁當贖罪呀？？